{
    "config": {
        "abort": {
            "addon_required": "\u00c9il\u00edonn sreabhadh imirce Z-Wave go nd\u00e9antar an comhth\u00e1th\u00fa a chumr\u00fa ag baint \u00fas\u00e1ide as breise\u00e1n Maoirseoir Z-Wave. Is f\u00e9idir leat na cnaip\u00ed C\u00faltaca agus Athch\u00f3irigh a \u00fas\u00e1id f\u00f3s chun do l\u00edonra a aistri\u00fa de l\u00e1imh.",
            "addon_stop_failed": "Theip ar an mbreise\u00e1n Z-Wave a stopadh.",
            "config_entry_not_loaded": "N\u00edl an iontr\u00e1il chumra\u00edochta Z-Wave l\u00f3d\u00e1ilte. D\u00e9an iarracht ar\u00eds nuair a bheidh an iontr\u00e1il chumra\u00edochta l\u00f3d\u00e1ilte.",
            "different_device": "N\u00ed hionann an gl\u00e9as USB ceangailte agus an ceann a cumra\u00edodh roimhe seo don iontr\u00e1il chumra\u00edochta seo. Cruthaigh iontr\u00e1il chumra\u00edochta nua don ghl\u00e9as nua ina ionad sin.",
            "migration_low_sdk_version": "T\u00e1 leagan SDK an tsean-rialaitheora n\u00edos \u00edsle n\u00e1 {ok_sdk_version}. Cialla\u00edonn s\u00e9 seo nach f\u00e9idir Cuimhne Neamh-So-ghalaithe (NVM) an tsean-rialaitheora a aistri\u00fa chuig rialt\u00f3ir eile.\n\nSeice\u00e1il an doicim\u00e9adacht ar leathanaigh taca\u00edochta an mhonar\u00f3ra don tsean-rialt\u00f3ir, m\u00e1s f\u00e9idir firmware an tsean-rialaitheora a uasghr\u00e1d\u00fa go leagan at\u00e1 t\u00f3gtha le leagan SDK {ok_sdk_version} n\u00f3 n\u00edos airde.",
            "migration_successful": "Imirce rath\u00fail.",
            "reset_failed": "Theip ar an rialt\u00f3ir a athshocr\u00fa.",
            "usb_ports_failed": "Theip ar ghl\u00e9asanna USB a fh\u00e1il."
        },
        "step": {
            "choose_serial_port": {
                "title": "Roghnaigh do ghl\u00e9as Z-Wave"
            },
            "configure_addon_user": {
                "title": "Cuir isteach cumra\u00edocht bhreise\u00e1in Z-Wave"
            },
            "hassio_confirm": {
                "description": "Ar mhaith leat an comhth\u00e1th\u00fa Z-Wave a shocr\u00fa leis an mbreise\u00e1n Z-Wave?"
            },
            "installation_type": {
                "menu_options": {
                    "intent_custom": "Suite\u00e1il saincheaptha",
                    "intent_recommended": "Suite\u00e1il molta"
                },
                "title": "Socraigh Z-Wave"
            },
            "instruct_unplug": {
                "title": "D\u00edphlug\u00e1il do sheanrialaitheoir"
            },
            "reconfigure": {
                "description": "An bhfuil t\u00fa ag aistri\u00fa chuig rialt\u00f3ir nua n\u00f3 ag athchumr\u00fa an rialt\u00f3ra reatha?",
                "menu_options": {
                    "intent_migrate": "Imirce chuig rialt\u00f3ir nua",
                    "intent_reconfigure": "Athchumraigh an rialt\u00f3ir reatha"
                },
                "title": "Imirce n\u00f3 athchumraigh"
            },
            "restore_failed": {
                "submit": "D\u00e9an iarracht ar\u00eds",
                "title": "N\u00edor \u00e9irigh leis an athch\u00f3iri\u00fa"
            }
        }
    },
    "issues": {
        "migrate_unique_id": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm": {
                        "description": "Ceangla\u00edodh rialt\u00f3ir Z-Wave den mh\u00fanla {controller_model} le haitheantas difri\u00fail ({new_unique_id}) n\u00e1 an rialt\u00f3ir a bh\u00ed ceangailte roimhe seo ({old_unique_id}) leis an iontr\u00e1il chumra\u00edochta {config_entry_title}.\n\nD\u2019fh\u00e9adfadh na c\u00faiseanna le haitheantas rialt\u00f3ra difri\u00fail a bheith mar seo a leanas:\n\n1. Rinneadh athshocr\u00fa monarchan ar an rialt\u00f3ir, le feidhmchl\u00e1r tr\u00ed\u00fa p\u00e1irt\u00ed.\n2. Athch\u00f3ir\u00edodh c\u00faltaca Cuimhne Neamh-So-ghalaithe (NVM) an rialt\u00f3ra chuig an rialt\u00f3ir, le feidhmchl\u00e1r tr\u00ed\u00fa p\u00e1irt\u00ed.\n\n3. Ceangla\u00edodh rialt\u00f3ir difri\u00fail leis an iontr\u00e1il chumra\u00edochta seo.\n\nM\u00e1 ceangla\u00edodh rialt\u00f3ir difri\u00fail, ba cheart duit iontr\u00e1il chumra\u00edochta nua a shocr\u00fa don rialt\u00f3ir nua.\n\nM\u00e1s cinnte go bhfuil an rialt\u00f3ir reatha ceart, is f\u00e9idir leat \u00e9 seo a dhearbh\u00fa tr\u00ed bhr\u00fa ar Cuir Isteach, agus cuimhneoidh an iontr\u00e1il chumra\u00edochta ar an aitheantas rialt\u00f3ra nua.",
                        "title": "Braitheadh rialt\u00f3ir anaithnid"
                    }
                }
            },
            "title": "Braitheadh rialt\u00f3ir anaithnid"
        }
    }
}